hkbn 1000mb家居上網12月尾到期

要返至少1000mb
而家用緊$168/month
轉台/留台都得 總知唔要貴過呢個價

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

PUSH
留個tg:mp3sang
有冇網上行sales?

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

我100mb要$175/月 仲貴撚過你 之前啲人係咁打黎話1月到期叫我續 仲要每個月貴多幾蚊送個死垃圾mytvsuper